最近啲台劇好高汁

大債時代

天橋上的魔術師
她們創業的那些鳥事
黎緊仲有套「斯卡羅」
吹那好好睇

邊度答下我得唔得

你真係冇嘢做

係

是咪失業

返工=睇劇睇股

觀塘呀屌

多謝你

buma-ed 印仔推薦一定要睇

原來真係冇嘢做
冇咗主要收入來源 (打斧頭)

印老闆有無股票推介

All in西部水泥